6月野餐完 諗下7月野餐日期先

得閒無野做包圍下間狗屋先

又或者放下流料撚下狗

完？

集思廣益

淨係野餐！輸了兩個議會。什麼也輸掉，還有心情野餐嗎？

唔好咁阿手足 香港仲未死

野餐『重要關鍵時刻』，找一些個重要的位置死穴，例如搭地鐵去或者機場去野餐，想想還有哪些地方，又不犯法，又你辦法，人多便可以？

喜歡單打獨鬥的社運人士，或只著重政黨利益，應該是我們香港人能夠輕易贏的管治，最重要的香港兩個議會管治權，也沒有民主派政黨和社運人士，像你關心野餐一樣，進行全面整合的團結抗爭，輕輕放棄兩個議會的選戰抗爭，將輸掉了，香港的未來了！